火車上的廢老

DKLM，唔讓座有咩問題 難道後生就唔可以坐？一日工作十五個鐘，瞓得果4-5個鐘又再返工，坐下休息下又有問題 死廢老點解係都要人讓，唔自己讓人？

返工咁撚辛苦，就真係需要坐啦 。
有時返完夜，真係想搵個位坐下

應該立法禁止廢老搭車